(暗瘡撚) 有冇荃灣平平地嘅皮膚科介紹

中一到而家中六塊臉都成出油同生暗瘡，雖然都唔係生得好嚴重個隻，一到夏天就油到仆街，好彩自問樣都唔差，但就係成日因爲生暗瘡而搞到冇自信 用過好多護膚品都唔太work，係有控到下油，不過都係成日生暗瘡同幾個鐘後又油油地。

有冇巴絲睇開荃灣邊間平平地($1500樓下)嘅醫生食a酸，學生負擔唔到太貴 我唔想再生暗瘡啊！！！想靚靚仔仔畢業